公務員買 自願醫保計劃 有咩好處

如題

其實有咩用？

有得退稅
唔洗睇垃圾公立醫院

但公務員本身都有政府保障

理論上所有市民都有保障架啦
問題係正苦醫院已經overload
等得黎有得醫都變無得醫

有條隊比市民快
少少

靠政府死得啦

有冇咩介紹 買左就可以睇私家？

公務員排公立醫院1蚊都唔洗俾

其實快少少，係咪唔快得幾多？如果真係要排專科再做手術咁計？出面講緊起碼半年至9個月